你睇過最恐怖既電影係咩

講還講 唔好貼圖

始終唔係個個接受到

咁岩睇到人形蜈蚣個演員死左

我睇返人講d劇情 已經頂唔順...

Winter on fire
自從有ptsd之後唔敢睇

a serbian film

正

買定安眠藥先

Joker

返校？

721

警世，睇下啲空洞嘅眼神

詭娃安娜貝爾2

有冇人睇過“睇你點死”？

有套睇完好心寒
一開始以為係鬼片
中段以為講人格問題
最後尾原來係外星綁架

It 一開始坑渠個個位

人皮旅舍

恐懼斗室

建國大業

好似有

咒怨日本鬼片嘅頂峰
記得有一集睇完夜晚瞓覺唔敢冚被

德州電鋸殺人狂

我仲有碟係度

悶到戇鳩

極度深寒
呢一世都記得

Irreversible
已經睇完幾年諗返起仲好不安

閃靈
凶兆
凶榜
午夜凶鈴

熱血青年嚇撚到廁所都唔敢去要開燈訓

怪談協會

建國大業
比起鬼怪個種恐怖
講一千次大話洗鳩人腦令人信以為真既更恐怖

我其實未睇過，當年聽人講到好恐怖，其實係咪戲黎，定真係真實野黎？

Hereditary

唔係真實野，但個氣氛好恐怖

講錯，應該係真實野，第一隻碟係將啲自殺片、屍體發現片剪埋做合輯，第二隻碟好似係變性定整容手術全過程

細個睇過，有發脹浮屍，床底藏屍，有對騎電單車嘅情侶比其他車輾爆咗個頭，依家仲記得啲畫面

拎真野出碟咁癲 想睇

陰陽路
新殭屍先生

笑片喔大佬

Conjuring 2，可能係戲院睇加埋啲音效嚇到仆街

以前呢啲單元式但石少少串連嘅鬼片好睇

點解樓上有人話joker, it恐怖
究竟知唔知咩叫恐怖片

大個左睇好多都唔覺得恐怖
唯獨是shinning 頂唔緊

細個就睇好多都好深刻 校墓處 異度空間 火燭鬼 明明有d隻鬼係好人唔知點解都會驚

見鬼

被你講咗先
果陣第一次入戲院睇鬼片仲要同舊登絲打一齊睇特別有印象

咁撚痴線？

細個睇乜都怕
大個睇乜都唔怕

零時三點三，細個睇嚇到仆街

【國際戰線，靠你支持！】
頂住人民幣，對抗大外宣

為美國醫護捐贈醫療物資 [尚欠4萬]

美國人權基金會成立「香港專案小組」[尚欠19萬]

【登記選民，請即行動！】

借位

兒凶3

唐伯虎點秋香

陰容院在

我只係覺得隻貓好慘！

凶榜

true

點解一時又話唔係真一時又話講錯

其實係邊個拍，點解過電檢

月光光心慌慌

C+偵探

人形蜈蚣

人形蜈蚣 係嘔心多過恐怖

b+偵探仲恐怖

最恐怖嘅電影 唔一定係恐怖片啫
不過真心覺得it好垃圾 特別係個結局

貞子...落井果幕完全唔冇勇氣睇落去, 到而家都未知個結局

仲有唔記得係4條定5條大路通陰間....

班cenobite造型真係正到飛起

校墓處
細細個睇完係咁發惡夢

初頭以為回緊樓上個po,我講左德州電鋸

it我覺得拍得好差 一味靠jump scare

異度空間

陰陽路1

貞子...同你一樣...落井果幕都係一落對手合埋眼對結局個印象好模糊

有兩度都幾深刻 unun 下斬左個頭
同用jj 插眼

其次就無咩

Martyrs(唔知中文叫咩)

呢套法國版
緊張
mind 又癲

個導演近年個套咩娃娃屋都無呢套咁癡線

另外上年有套midsommar
我自己就好鐘意
完全係無咩嚇你既畫面
大部份時間都日光日白
但又癡癡地

如果港產既話
應該係咩 7月14 不見不散
好似有劉青雲做

細個睇過一陪鏡既鬼片 有隻狗死左
有個人頭係衣櫃既果套
睇到有童年陰影 好似係港產既

娃鬼回魂

陰容院在
當年睇完要同女同學傾電話傾足成晚唔敢訓覺

Martyrs最尾剝哂皮果幕勁深刻

成套野都癡線
d 有錢人真係好癲

十年

實在太有真實感

細個個陣睇過。好似有男變女女變男

仆街tvb成日凌晨播
好深刻

lord of the rings入面隻gollum係我童年陰影

cats

閃靈x2

細細個睇西片dvd
套戲係講有班人去到森林
嗰度有班大猩猩會捉啲人嚟食
記得有幕係猩猩徒手拎左人嗰心出嚟，即係插入心口再抽出嚟，血淋淋嘅
想問有無師兄知套戲咩名

剛果驚魂？

鬼水兇鈴
嚇到彈起咗

哩套還可以

啱啱睇過唔係
記得有幕係有條女露點，細細個仲諗解可以露出嚟

#metoo
有一集將兩個看更壓成一隻，幾恐怖

Requiem for a dream

係咪有個野人對住條女打飛機果套

師兄講呢套？想搵嗰套唔係
想搵嗰套血腥啲 抽嗰心出嚟嗰下真係童年陰影好似見到大隻佬嗰人頭咁震撼

(陰風陣陣)Suspiria

Midsommar 呢套d顏色好詭異